[ios13.1] 相片個category 廢左

無論find定category都唔得
個category有封面相，但一㩒入去咩都話搵唔到

【929行動】大家好，我地係Chinazi。